[認真post]求好書推介

20歲人生仲係渾渾噩噩 日子得過且過 希望睇d書可以有d激發

文學書。

村上春樹
關於跑步，我說的其實是…

岩岩睇完人間失格